【刀客闖有線】兇徒被蒙頭送院

懷疑不滿無法終止收費電視服務而逞兇的青年，與警方對峙個多小時後被制服，送到仁濟醫院。而早前送院的保安，分別右耳上方、右手虎口及左手受傷，由女同事陪同送院。

走得太前

港父做乜 po 自己

冇佢咁型